dasdasa/a09入一入黎

你條友做壞規矩
無圖開po擦存在感

a09仲要將呢招發揚光大
搞到而家一個二個都喺度浪費網絡資源

岩牙

仲低汁過迷麻

教壞晒班新會然

咩2c先

迷麻黎講得你高汁
其他=弱智

改名ok

我貼圖會俾人拉

唔好咩

唔想通櫃

其實dasdasa點讀

我叫開dxxxxxxxxx

我連佢個名都唔識拼

你係唔係想講串

大陸講拼